勇武必須要進化 討論多樣化嘅抗爭手段

我發覺勇武派容易局限於抗爭嘅手段。每一次勇武派出動嘅pattern，不外乎都係和平示威—勇武集合推進—和理非開始散—同警方對峙—被鎮壓。大家記住，同和理非唔同，和理非講過程，過程中收集文宣素材，務求感召群眾，引起國際關注；勇武講嘅係撼動政權，結果係點好重要，但我哋目前勇武嘅目的開始模糊。大家唸番之前勇武嘅勝利，612成功阻止開會，71成功攻入立法會，721掟污/塗鴉中聯辦。勇武得嚟冇目的，拖泥帶水，唔肯撤退係大忌，只係消耗緊前線嘅人力物力。

我哋要思考每次勇武行動嘅目的，唔好局限於手段丶戰場。目前雙方對峙緊嘅時候，示威者贏警方係冇可能，所以必須討論其他手段。

1. 毀壞死物
721中聯辦就係依隻(其實何妖塊玻璃/個墳跣低都係)。毀壞公物嘅目的係提高管治成本，以破壞死物作出抗議。掟雞蛋、塗鴉、仲有好多種方法。優點係快、人數唔駛多。但要瞄準政權，例如民建聯辦事處、政府建築物，切勿誤傷第三者。

2. 癱瘓經濟或交通
除咗堵路、set路障外，黃背心有試過佔據隧道收費站，免費俾車過，亦可以打爆消防警鐘，開消防喉射商戶。優點係影響範圍大，唔算暴力，缺點同樣係影響範圍大，畢竟會影響普通市民，例始之前塞爆港鐵，建議民怨極度高漲先好用。

3. 伏擊涉事對象
已經有唔少post話要買起何妖。注意對象必須係全港市民公敵，例如何妖、香蕉糖。雖然黑警眾多，但我哋必須有理據去報復，唔係無差別襲擊/使用過度武力。

4. 衝擊部分機構
如果機構保安程度低嘅，不妨大搗亂，喺增援嚟之前撤退。目的同1差唔多，不過關注度高好多，但人手要多、策略要靈活，開post後要即做先至會成功。

記住，勇武唔等於擊退警方，唔等於死守，勇武等嚟要理智，目前勇武人數唔多，絕對要保留實力，另外亦可以叫和理非參與1同2，衝破心理關口，縮窄同勇武條gap，終有一日先可以打贏大佬。最後，不割𥱊講到口臭，但唔好唔記得「不流血，不受傷，不被捕」都好重要。香港人加油。

利申：純學術討論

佔據隧道收費站我相信唔會有人鬧

另外聽聞有人想整個Policeman Go
務求令各位汪汪收工都無得休息

大家千祈唔好支持呢個計劃呀

Push

目前熱門Hit and run同游擊講緊係同警察打，但勇武除咗對警察都可以有其他目標

諗得過

P牌求推

推

唔好比佢沈

可唔可以佔埋各大港鐵站開閘比人免費出入
一定好多人支持

點解大家玩路障玩到熟哂
點解唔試下
過馬路果障 擺d大型物件係中間
Eg 垃圾桶
擺完即閃
當個個燈口係咁⋯

又或者係路中心鞋帶鬆左
咪綁下囉 綁好咪走
下一個路口 又鬆左⋯

其實大部分都講過/做過，但係大部分人focus喺同警察對峙

連登仔唔通已經訓晒

推呀

連登仔唸下計

搵辦法吸納多啲和理非轉勇武都係重點

P牌冇人理